（Ｊ到出血）思琪經營IG有道 大騷黑絲長腿 向網民逐一「派糖」

司棋姐大騷長腿，穿著一對黑絲襪擺甫士望向遠方，充滿優雅氣質。有網民發現司棋姐有偷偷學習影相秘訣，側側地將雙腳合埋放在身體旁邊，拉長整身材比例，變得又高又瘦。

標題與內文不符

思琪 司棋

黑絲琪

正評引伏

絲琪姐

負評以減少低質post

屌你，睇標題仲以為係楊思琦

不能只有我看到

棋

我估錯左

比返d精我

司棋正過思琪好撚多！！